<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><bundle>
  <webrtc>
    <call>Trucada</call>
    <callingYou>l'està trucant...</callingYou>
    <callWith>Trucar amb</callWith>
    <callTo>Trucar a</callTo>
    <incomingCall>Trucada entrant</incomingCall>
    <answer>Resposta</answer>
    <decline>Rebutja</decline>
    <callStartTip>Faci clic per iniciar una videotrucada</callStartTip>
    <callRunningTip>Aquesta trucada ja està en progrés. Faci clic per mostrar la finestra de trucada.</callRunningTip>
    
    <providerError>Error del proveïdor WebRTC</providerError>
    <providerNotAvailable>El proveïdor WebRTC no està disponible</providerNotAvailable>
    <refreshTryAgainContactAdmin>Si us plau, actualitza la pàgina i torna-hi a provar. Si continua l'error, contacteu amb l'administrador amb aquesta referència d'error.</refreshTryAgainContactAdmin>
    <callStopped>La trucada s'ha aturat</callStopped>
    <errorAddCall>No s'ha pogut iniciar la trucada a causa d'un error del servidor. Si us plau, torni-ho a provar. Si el problema persisteix, posi's en contacte amb el seu administrador.</errorAddCall>
    <errorOpeningCall>S'ha produït un error mentre s'obria la finestra de trucades. Si us plau, actualitzi la pàgina i torni-ho a provar. Si l'error persisteix, posi's en contacte amb el seu administrador.</errorOpeningCall>
    <callWindowNotOpen>No s'ha pogut obrir la finestra de trucada. Si us plau, comprovi si ha sigut bloquejada pel seu navegador.</callWindowNotOpen>
    <errorStartingCall>Error iniciant la trucada</errorStartingCall>
    <errorIncomingCall>Error de trucada entrant</errorIncomingCall>
    <errorReadUserStatus>Error llegint la informació de l'estatus de l'usuari del servidor</errorReadUserStatus>
    <errorReadCall>S'ha produït un error llegint la informació de la trucada del servidor</errorReadCall>
    <errorSubscribeUser>No s'ha pogut establir un canal servidor-a-navegador per comunicar les actualitzacions dels usuaris. Si us plau, actualitzi la pàgina i torni-ho a provar. Si el problema persisteix, posi's en contacte amb el seu administrador.</errorSubscribeUser>
    <errorSubscribeCall>No s'ha pogut establir un canal servidor-a-navegador per a les actualitzacions de trucades. Actualitzi la pàgina i torni-ho a provar. Si el problema persisteix, posi's en contacte amb el seu administrador.</errorSubscribeCall>
    <errorStartingConnection>Error iniciant la connexió</errorStartingConnection>
    <notSupportedPlatform>Plataforma no compatible</notSupportedPlatform>
    <yourBrowserNotSupportWebrtc>El seu navegador no admet trucades WebRTC</yourBrowserNotSupportWebrtc>
    <notInitialized>El connector de trucades de vídeo WebRTC no s'ha iniciat correctament. Si us plau, tanqui aquesta finestra i torni-ho a provar.</notInitialized>
    <connectionFailed>Error de connexió</connectionFailed>
    <audioVideoRequired>Es requereix un micròfon i/o una càmera per fer una trucada</audioVideoRequired>
    <mediaDevicesError>S'ha produït un error en accedir a la càmera o al micròfon</mediaDevicesError>
    <accessDenied>No s'ha pogut obrir el dispositiu multimèdia a causa d'un error d'accés o de permís. Asseguri's que el vostre dispositiu estigui connectat i no l'estigui utilitzant una altra aplicació.</accessDenied>
    <noAudioFound>No s'ha detectat cap micròfon</noAudioFound>
    <butVideoFound>però s'ha trobat una càmera</butVideoFound>
    
    <admin>
      <wrongSettings>Configuració incorrecta</wrongSettings>
      <serverUrlMandatory>La URL del servidor no pot estar buida</serverUrlMandatory>
      <usernameMandatory>El nom d'usuari no pot estar buit</usernameMandatory>
      <credentialMandatory>La contrasenya no pot estar buida</credentialMandatory>
      <errorSavingSettings>Error en desar la configuració</errorSavingSettings>
    </admin>
  </webrtc>
</bundle>
