<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<bundle>
  <webrtc>
    <call>Call</call>
    <callingYou>ay tumatawag sa iyo...</callingYou>
    <callWith>Tumawag sa</callWith>
    <callTo>Tumawag sa</callTo>
    <incomingCall>Paparating na tawag</incomingCall>
    <answer>Sagot</answer>
    <decline>Tanggihan</decline>
    <callStartTip>I-click para simulan ang video call</callStartTip>
    <callRunningTip>Ang tawag na ito ay tumatakbo na. I-click para buksan.</callRunningTip>
    
    <providerError>Pagkakamali ng WebRTC provider</providerError>
    <providerNotAvailable>Hindi magagamit ang WebRTC provider</providerNotAvailable>
    <refreshTryAgainContactAdmin>Mangyaring i-refresh ang pahina at subukang muli. Kung patuloy pa rin ang kamalian, mangyaring makipag-ugnayan sa iyong administrator para sa reperensiya ng error na ito.</refreshTryAgainContactAdmin>
    <callStopped>Ang tawag ay huminto</callStopped>
    <errorAddCall>Hindi masimulan ang tawag dahil sa mayroong error sa server</errorAddCall>
    <errorOpeningCall>May naganap na pagkakamali habang binubuksan ang window na tawag. Paki-refresh ang pahina at subukan muli. Kung nagpapatuloy ang pagkakamali, mangyaring makipag-ugnayan sa iyong administrator.</errorOpeningCall>
    <callWindowNotOpen>Hindi mabuksan ang tawag ng window. Pakiusap suriin kung na-block ito ng iyong browser.</callWindowNotOpen>
    <errorStartingCall>Pagkakamali sa pagsisimula ng tawag</errorStartingCall>
    <errorIncomingCall>Pagkakamali sa paparating na tawag</errorIncomingCall>
    <errorReadUserStatus>Pagkakamali sa pagbasa ng gumagamit ng katunayan na impormasyon mula sa server</errorReadUserStatus>
    <errorReadCall>Pagkakamali sa pagbasa ng impormasyon ng tawag mula sa server</errorReadCall>
    <errorSubscribeUser>Nabigo sa pagpapanatili sa server-to-browser na tsanel para sa pakikipag-ugnayan tungkol sa mga update ng user</errorSubscribeUser>
    <errorSubscribeCall>Nabigong magpapanatili ngserver-to-browser channel para sa mga update sa tawag</errorSubscribeCall>
    <errorStartingConnection>Pagkakamali sa pagsisimula ng koneksyon</errorStartingConnection>
    <notSupportedPlatform>Hindi suportadong plataporma</notSupportedPlatform>
    <yourBrowserNotSupportWebrtc>Ang iyong browser ay hindi nagsusuporta ng mga WebRTC na tawag</yourBrowserNotSupportWebrtc>
    <notInitialized>Ang konektor ng tawag sa video sa WebRTC ay hindi maayos na pinasimulan. Mangyaring isara ang window na ito at subukang muli.</notInitialized>
    <connectionFailed>Nabigong Koneksyon</connectionFailed>
    <audioVideoRequired>Ang isang mikropono at/o isang kamera ay kinakailangang maglagay ng isang tawag</audioVideoRequired>
    <mediaDevicesError>Pagkakamali sa pag-access sa kamera o mikropono</mediaDevicesError>
    <accessDenied>Hindi mabuksan ang mga aparato ng media dahil sa mga mali sa pag-access o pahintulot. Siguraduhin na ang iyong kagamitan ay nakakonekta at hindi na ginagamit ng ibang aplikasyon.</accessDenied>
    <noAudioFound>Walang mikropono na natagpuan</noAudioFound>
    <butVideoFound>ngunit natagpuan ang isang kamera</butVideoFound>
    
    <admin>
      <wrongSettings>Mali ang mga setting</wrongSettings>
      <serverUrlMandatory>Ang URL ng server ay hindi maaaring walang laman</serverUrlMandatory>
      <usernameMandatory>Ang Username ay hindi maaaring walang laman</usernameMandatory>
      <credentialMandatory>Ang Password ay hindi maaaring walang laman</credentialMandatory>
      <errorSavingSettings>Mali sa pag-save ng mga setting</errorSavingSettings>
    </admin>
  </webrtc>
</bundle>
