<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<bundle>
  <webrtc>
    <call>Дзвінок</call>
    <callingYou>is calling you...</callingYou>
    <callWith>Call with</callWith>
    <callTo>Call to</callTo>
    <incomingCall>Incoming call</incomingCall>
    <answer>Відповідь</answer>
    <decline>Відхилити</decline>
    <callStartTip>Натисніть кнопку, щоб почати відео-дзвінок</callStartTip>
    <callRunningTip>Цей заклик вже йде. Натисніть кнопку, щоб показати вікно виклику.</callRunningTip>
    
    <providerError>Помилка постачальника в webrtc</providerError>
    <providerNotAvailable>Постачальник webrtc не доступний</providerNotAvailable>
    <refreshTryAgainContactAdmin>Please refresh the page and try again. If the error persists, please contact your administrator with this error reference.</refreshTryAgainContactAdmin>
    <callStopped>The call was stopped</callStopped>
    <errorAddCall>Виклик не може бути запущено з-за помилки сервера. Будь ласка, спробуйте знову. Якщо проблема не вирішена, будь ласка, зверніться до адміністратора.</errorAddCall>
    <errorOpeningCall>Сталася помилка при відкритті вікна виклику. Будь ласка, поновіть сторінку і спробуйте знову. Якщо помилка повториться-зверніться до адміністратора.</errorOpeningCall>
    <callWindowNotOpen>Вікно не може бути відкритий. Будь ласка, перевірте, якщо він був заблокований вашим браузером.</callWindowNotOpen>
    <errorStartingCall>Error starting call</errorStartingCall>
    <errorIncomingCall>Incoming call error</errorIncomingCall>
    <errorReadUserStatus>Помилка читання інформації про стан користувача з сервера</errorReadUserStatus>
    <errorReadCall>Error reading call information from the server</errorReadCall>
    <errorSubscribeUser>Не вдалося створити сервер-браузер канал для розповсюдження оновлень користувачів. Будь ласка, поновіть сторінку і спробуйте знову. Якщо проблема не вирішена, будь ласка, зверніться до адміністратора.</errorSubscribeUser>
    <errorSubscribeCall>Не вдалося створити сервер-браузер канал для оновлення виклику. Будь ласка, поновіть сторінку і спробуйте знову. Якщо проблема не вирішена, будь ласка, зверніться до адміністратора.</errorSubscribeCall>
    <errorStartingConnection>Починаючи помилка підключення</errorStartingConnection>
    <notSupportedPlatform>Непідтримувана Платформа</notSupportedPlatform>
    <yourBrowserNotSupportWebrtc>Ваш браузер не підтримує технологію webrtc дзвінків</yourBrowserNotSupportWebrtc>
    <notInitialized>На базі webrtc відео роз'єм заклик не був правильно ініціалізований. Будь ласка, закрийте це вікно і повторіть спробу.</notInitialized>
    <connectionFailed>Підключення не вдалося</connectionFailed>
    <audioVideoRequired>Мікрофон та/або камеру необхідно подзвонити</audioVideoRequired>
    <mediaDevicesError>Помилка доступу до камери чи мікрофона</mediaDevicesError>
    <accessDenied>Не вдалося відкрити пристрій засобів інформації з-за доступу або помилка доступу. Переконайтеся, що пристрій підключено і не використовується іншим додатком.</accessDenied>
    <noAudioFound>Мікрофон не був виявлений</noAudioFound>
    <butVideoFound>але був знайдений фотоапарат</butVideoFound>
    
    <admin>
      <wrongSettings>Неправильні налаштування</wrongSettings>
      <serverUrlMandatory>Сервер URL-адреса не може бути порожнім</serverUrlMandatory>
      <usernameMandatory>Ім'я користувача може бути порожнім</usernameMandatory>
      <credentialMandatory>Пароль не може бути порожнім</credentialMandatory>
      <errorSavingSettings>Збереження налаштувань помилка</errorSavingSettings>
    </admin>
  </webrtc>
</bundle>
