<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<bundle>
  <webrtc>
    <call>Tawag</call>
    <callingYou>ay tumatawag sa iyo...</callingYou>
    <callWith>Tumawag sa</callWith>
    <callTo>Tumawag sa</callTo>
    <incomingCall>Papasok na tawag</incomingCall>
    <answer>Ang sagot</answer>
    <decline>Tumanggi</decline>
    <callStartTip>I-klik upang magsimula ng isang video call</callStartTip>
    <callRunningTip>Itong tawag ay nasa progreso na. I-klik upang ipakita ang window ng tawag.</callRunningTip>
    
    <providerError>Pagkakamali sa pagkakaloob ng WebRTC</providerError>
    <providerNotAvailable>Hindi magagamit ang tagapagbigay ng WebRTC</providerNotAvailable>
    <refreshTryAgainContactAdmin>Mangyaring i-refresh ang pahina at subukan muli. Kung nagpatuloy ang pagkakamali, mangyaring makipag-ugnay sa iyong administrator gamit ang reperensya na pagkakamali na ito.</refreshTryAgainContactAdmin>
    <callStopped>Ang tawag ay tumigil</callStopped>
    <errorAddCall>Ang tawag ay hindi makapagsimula dahil sa isang pagkakamali sa server</errorAddCall>
    <errorOpeningCall>May naganap na pagkakamali habang binubuksan ang window ng tawag. Mangyaring i-refresh ang pahina at subukan muli. Kung nagpatuloy ang pagkakamali, mangyaring makipag-ugnay sa iyong administrator.</errorOpeningCall>
    <callWindowNotOpen>Ang window ng tawag ay hindi mabubuksan. Mangyaring suriin kung na-block ito ng iyong browser.</callWindowNotOpen>
    <errorStartingCall>Pagkakamali sa pagsisimula ng tawag</errorStartingCall>
    <errorIncomingCall>Ang papasok na pagkakamali sa tawag</errorIncomingCall>
    <errorReadUserStatus>Pagkakamali sa pagbabasa ng impormasyon sa katayuan ng gumagamit mula sa server</errorReadUserStatus>
    <errorReadCall>Pagkakamali sa pagbabasa ng impormasyon ng tawag mula sa server</errorReadCall>
    <errorSubscribeUser>Nabigong sa pagtatag ng channel ng server-to-browser para sa pakikipag-ugnay sa mga update ng gumagamit</errorSubscribeUser>
    <errorSubscribeCall>Nabigo sa pagtatag ng channel ng server-to-browser para sa mga update sa tawag</errorSubscribeCall>
    <errorStartingConnection>Pagkakamali sa pagsisimula ng koneksyon</errorStartingConnection>
    <notSupportedPlatform>Hindi suportadong platform</notSupportedPlatform>
    <yourBrowserNotSupportWebrtc>Ang iyong browser ay hindi sumusuporta sa mga tawag sa WebRTC</yourBrowserNotSupportWebrtc>
    <notInitialized>Ang konektor ng video ng tawag sa WebRTC ay hindi maayos na pinasimulan. Mangyaring isara ang window na ito at subukang muli.</notInitialized>
    <connectionFailed>Nabigo ang koneksyon</connectionFailed>
    <audioVideoRequired>Isang mikropono at/o isang camera ay kinakailangan sa paglagay ng isang tawag</audioVideoRequired>
    <mediaDevicesError>Pagkakamali sa pag-access sa camera o mikropono</mediaDevicesError>
    <accessDenied>Hindi mabuksan ang device ng media dahil sa isang pagkakamali sa pag-access o pahintulot. Tiyaking nakakonekta ang iyong aparato at hindi ginagamit ng isa pang aplikasyon.</accessDenied>
    <noAudioFound>Walang nahanap na mikropono</noAudioFound>
    <butVideoFound>ngunit natagpuan ang isang kamera</butVideoFound>
    
    <admin>
      <wrongSettings>Maling mga setting</wrongSettings>
      <serverUrlMandatory>Ang URL ng server ay hindi maaaring walang laman</serverUrlMandatory>
      <usernameMandatory>Hindi maaaring walang laman ang username</usernameMandatory>
      <credentialMandatory>Hindi maaaring walang laman ang password</credentialMandatory>
      <errorSavingSettings>Pagkakamali sa pag-save ng mga setting</errorSavingSettings>
    </admin>
  </webrtc>
</bundle>
