<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<bundle>
  <webrtc>
    <call>Zəng</call>
    <callingYou>sizə zəng edir...</callingYou>
    <callWith>Zəng ilə</callWith>
    <callTo>Zəng üçün</callTo>
    <incomingCall>Gələn zəng</incomingCall>
    <answer>Cavab</answer>
    <decline>Rədd et</decline>
    <callStartTip>Klik edərək video zəngi başladın</callStartTip>
    <callRunningTip>Bu zəng artıq davam edir. Klik edərək zəng pəncərəsini açın.</callRunningTip>
    
    <providerError>WebRTC provayder səhvi</providerError>
    <providerNotAvailable>WebRTC provayderi mümkün deyil</providerNotAvailable>
    <refreshTryAgainContactAdmin>Please refresh the page and try again. If the error persists, please contact your administrator with this error reference.</refreshTryAgainContactAdmin>
    <callStopped>The call was stopped</callStopped>
    <errorAddCall>Bu zəng server xətasına görə başlamadı. Zəhmət olmasa təkrar cəhd edin, əgər problem davam edərsə, zəhmət olmasa inzibatçınızla əlaqə saxlayın.</errorAddCall>
    <errorOpeningCall>Zəng pəncərəsini açarkən problem baş verdi. Zəhmət olmasa səhifəni təzələyin və yenidən cəhd edin. Əgər problem davam edərsə, zəhmət olmasa inzibatçınızla əlaqə saxlayın.</errorOpeningCall>
    <callWindowNotOpen>Zəng pəncərəsi açıla bilmir. Zəhmət olmasa brauzeriniz tərəfindən bloklanmasını yoxlayın.</callWindowNotOpen>
    <errorStartingCall>Zəng başlayarkən səhv baş verdi</errorStartingCall>
    <errorIncomingCall>Gələn zəngdə səhv baş verdi</errorIncomingCall>
    <errorReadUserStatus>İstifadəçinin status məlumatları oxunarkən serverdə xəta baş verdi</errorReadUserStatus>
    <errorReadCall>Zəng məlumatlarını oxuyarkən serverdə səhv baş verdi</errorReadCall>
    <errorSubscribeUser>İstifadəçinin komnukasiya yeniləmələri aparılarkən server və brauzer arasında yaranan əlaqə zamanı xəta baş verdi. Zəhmət olmasa səhifəni yeniləyin və yenidən cəhd edin. Əgər problem davm edərsə, inzibatçınızla əlaqə saxlayın.</errorSubscribeUser>
    <errorSubscribeCall>Zəng yeniləmələri aparılarkən server ilə brauzer arasında yaranan əlaqə zamanı xəta baş verdi. Zəhmət olmasa səhifəni yeniləyin və yenidən cəhd edin. Əgər problem davm edərsə, inzibatçınızla əlaqə saxlayın.</errorSubscribeCall>
    <errorStartingConnection>Qoşulma başlayarkən səhv baş verdi</errorStartingConnection>
    <notSupportedPlatform>Dəstəklənməyən platforma</notSupportedPlatform>
    <yourBrowserNotSupportWebrtc>Sizin brauzeriniz WebRTC zənglərini dəstəkləmir</yourBrowserNotSupportWebrtc>
    <notInitialized>WebRTC video zəng birləşdiricisi düzgün şəkildə başlamadı. Zəhmət olmasa pəncərəni bağlayın və yenidən cəhd edin.</notInitialized>
    <connectionFailed>Qoşulmada xəta</connectionFailed>
    <audioVideoRequired>Mikrafon və/və ya kamera zəng etmək üçün vacibdir</audioVideoRequired>
    <mediaDevicesError>Kamera və ya mikrafona qoşulma zamanı səhv baş verdi</mediaDevicesError>
    <accessDenied>Media qurğusu qoşulma icazəsi olmadığından açılmadı. Zəhmət olmasa qurğunuzun qoşulduğuna və başqa bir program tərəfindən istifadə olunmadığına əmin olun.</accessDenied>
    <noAudioFound>Mikrafon aşkar olunmadı</noAudioFound>
    <butVideoFound>kamera tapılmadı</butVideoFound>
    
    <admin>
      <wrongSettings>Yanlış tənzimləmələr</wrongSettings>
      <serverUrlMandatory>Server URL boş ola bilməz</serverUrlMandatory>
      <usernameMandatory>İstifadəçi adı boş ola bilməz</usernameMandatory>
      <credentialMandatory>Şifrə boş ola bilməz</credentialMandatory>
      <errorSavingSettings>Tənzimləmələrin saxlanması zamanı səhv baş veri</errorSavingSettings>
    </admin>
  </webrtc>
</bundle>
