<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><bundle>
  <webrtc>
    <call>Chiama</call>
    <callingYou>ti sta chiamando...</callingYou>
    <callWith>Chiama con</callWith>
    <callTo>Chiamata</callTo>
    <incomingCall>Chiamata in arrivo</incomingCall>
    <answer>Risposta</answer>
    <decline>Rifiutare</decline>
    <callStartTip>Fai clic per avviare una videochiamata</callStartTip>
    <callRunningTip>Questa chiamata è già in corso. Clicca per mostrare la finestra di chiamata.</callRunningTip>
    
    <providerError>Errore del provider WebRTC</providerError>
    <providerNotAvailable>Il provider WebRTC non è disponibile</providerNotAvailable>
    <refreshTryAgainContactAdmin>Per favore aggiorna la pagina e riprova. Se l'errore persiste, contatta il tuo amministratore facendo riferimento a questo errore.</refreshTryAgainContactAdmin>
    <callStopped>La chiama è stata interrotta</callStopped>
    <errorAddCall>La chiamata non può essere avviata a causa di un errore del server. Prova di nuovo. Se il problema persiste, contattare l'amministratore.</errorAddCall>
    <errorOpeningCall>Si è verificato un errore durante l'apertura della finestra di chiamata. Si prega di aggiornare la pagina e riprovare. Se l'errore persiste, contattare l'amministratore.</errorOpeningCall>
    <callWindowNotOpen>La finestra di chiamata non può essere aperta. Si prega di verificare se è stato bloccato dal browser.</callWindowNotOpen>
    <errorStartingCall>Errore durante l'avvio della chiamata</errorStartingCall>
    <errorIncomingCall>Errore di chiamata in arrivo</errorIncomingCall>
    <errorReadUserStatus>Errore di lettura informazioni sullo stato di utente dal server</errorReadUserStatus>
    <errorReadCall>Errore durante la lettura delle informazioni sulla chiamata dal server</errorReadCall>
    <errorSubscribeUser>Impossibile configurare un canale server-to-browser per comunicare gli aggiornamenti degli utenti. Si prega di aggiornare la pagina e riprovare. Se il problema persiste, contattare l'amministratore.</errorSubscribeUser>
    <errorSubscribeCall>Errore durante la configurazione di un server sul canale del browser per gli aggiornamenti delle chiamate. Si prega di aggiornare la pagina e riprovare. Se il problema persiste, contattare l'amministratore.</errorSubscribeCall>
    <errorStartingConnection>Errore durante l'avvio della connessione</errorStartingConnection>
    <notSupportedPlatform>Piattaforma non supportata</notSupportedPlatform>
    <yourBrowserNotSupportWebrtc>Il tuo browser non supporta le chiamate WebRTC</yourBrowserNotSupportWebrtc>
    <notInitialized>Il connettore di videochiamata WebRTC non è stato inizializzato correttamente. Si prega di chiudere questa finestra e riprovare.</notInitialized>
    <connectionFailed>Connessione non riuscita</connectionFailed>
    <audioVideoRequired>Per effettuare una chiamata è necessario un microfono e/o una videocamera</audioVideoRequired>
    <mediaDevicesError>Errore durante l'accesso alla videocamera o al microfono</mediaDevicesError>
    <accessDenied>Non è stato possibile aprire il dispositivo multimediale a causa di un errore di accesso o di autorizzazione. Assicurati che il tuo dispositivo sia connesso e non venga utilizzato da un'altra applicazione.</accessDenied>
    <noAudioFound>Nessun microfono è stato rilevato</noAudioFound>
    <butVideoFound>ma una fotocamera è stata trovata</butVideoFound>
    
    <admin>
      <wrongSettings>Impostazioni errate</wrongSettings>
      <serverUrlMandatory>L'URL del server non può essere vuoto</serverUrlMandatory>
      <usernameMandatory>Il nome utente non può essere vuoto</usernameMandatory>
      <credentialMandatory>La password non può essere vuota</credentialMandatory>
      <errorSavingSettings>Errore durante il salvataggio della configurazione</errorSavingSettings>
    </admin>
  </webrtc>
</bundle>
