<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<bundle>
  <webrtc>
    <call>Appel</call>
    <callingYou>vous appelle...</callingYou>
    <callWith>Appel avec</callWith>
    <callTo>Appel de</callTo>
    <incomingCall>Appel entrant</incomingCall>
    <answer>Réponse</answer>
    <decline>Décliner</decline>
    <callStartTip>Cliquez pour démarrer un appel vidéo</callStartTip>
    <callRunningTip>Cet appel est déjà en cours. Cliquez pour ouvrir la fenêtre d'appel.</callRunningTip>
    
    <providerError>Erreur du connecteur WebRTC</providerError>
    <providerNotAvailable>Connecteur WebRTC non disponible</providerNotAvailable>
    <refreshTryAgainContactAdmin>Veuillez rafraîchir la page et reessayer. Si le problème persiste, veuillez contacter votre administrateur et indiquez lui ce code d’erreur.</refreshTryAgainContactAdmin>
    <callStopped>L’appel a été interrompu</callStopped>
    <errorAddCall>L’appel n'a pas pu démarrer en raison d'une erreur sur le serveur</errorAddCall>
    <errorOpeningCall>Une erreur est survenue à l'ouverture de la fenêtre d'appel. Veuillez recharger la page et réessayer. Si le problème persiste, veuillez contacter votre administrateur.</errorOpeningCall>
    <callWindowNotOpen>La fenêtre d'appel n'a pas pu s'ouvrir. Veuillez vérifier qu'elle n'ait pas été bloquée par votre navigateur.</callWindowNotOpen>
    <errorStartingCall>Erreur au démarrage de l'appel</errorStartingCall>
    <errorIncomingCall>Erreur d'appel entrant</errorIncomingCall>
    <errorReadUserStatus>Erreur à la lecture de l'état de l'utilisateur sur le serveur</errorReadUserStatus>
    <errorReadCall>Erreur à la lecture des informations de l'appel sur le serveur</errorReadCall>
    <errorSubscribeUser>Impossible d'établir le canal de communication du serveur vers le navigateur pour les événements utilisateur</errorSubscribeUser>
    <errorSubscribeCall>Impossible d'établir le canal de communication du serveur vers le navigateur pour les événements d’appel</errorSubscribeCall>
    <errorStartingConnection>Erreur au démarrage de la connexion</errorStartingConnection>
    <notSupportedPlatform>Plateforme non supportée</notSupportedPlatform>
    <yourBrowserNotSupportWebrtc>Votre navigateur ne supporte pas les appels WebRTC</yourBrowserNotSupportWebrtc>
    <notInitialized>Le connecteur d'appels WebRTC ne s'est pas correctement initialisé. Veuillez fermer cette fenêtre et réessayer.</notInitialized>
    <connectionFailed>La connexion a échoué</connectionFailed>
    <audioVideoRequired>Un microphone et/ou une camera sont nécessaires pour passer un appel</audioVideoRequired>
    <mediaDevicesError>Erreur d’accès à la caméra ou au microphone</mediaDevicesError>
    <accessDenied>Impossible d'accéder au périphérique suite à une erreur d'accès ou d'autorisation. Assurez-vous que votre appareil est branché et n'est pas utilisé par une autre application.</accessDenied>
    <noAudioFound>Aucun microphone trouvé.</noAudioFound>
    <butVideoFound>mais la caméra a été trouvée</butVideoFound>
    
    <admin>
      <wrongSettings>Paramètres erronés</wrongSettings>
      <serverUrlMandatory>L'URL du serveur ne doit pas être vide</serverUrlMandatory>
      <usernameMandatory>Le nom d'utilisateur ne doit pas être vide</usernameMandatory>
      <credentialMandatory>Le mot de passe ne doit pas être vide</credentialMandatory>
      <errorSavingSettings>Erreur à la sauvegarde des paramètres</errorSavingSettings>
    </admin>
  </webrtc>
</bundle>
