<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<bundle>
  <webrtc>
    <call>Call</call>
    <callingYou>... ruft an</callingYou>
    <callWith>Anruf mit</callWith>
    <callTo>Anruf an</callTo>
    <incomingCall>Eingehender Anruf</incomingCall>
    <answer>Antwort</answer>
    <decline>Decline</decline>
    <callStartTip>Klicken Sie hier, um einen Videoanruf zu starten.</callStartTip>
    <callRunningTip>Dieser Aufruf ist bereits im Gange. Klicken Sie, um das Anruffenster anzuzeigen.</callRunningTip>
    
    <providerError>WebRTC-Providerfehler</providerError>
    <providerNotAvailable>WebRTC-Provider nicht verfügbar</providerNotAvailable>
    <refreshTryAgainContactAdmin>Bitte aktualisieren Sie die Seite und versuchen Sie es erneut. Wenn der Fehler weiterhin besteht, wenden Sie sich bitte an Ihren Administrator.</refreshTryAgainContactAdmin>
    <callStopped>Der Anruf wurde gestoppt</callStopped>
    <errorAddCall>Der Aufruf konnte aufgrund eines Serverfehlers nicht gestartet werden. Bitte versuchen Sie es erneut. Wenn das Problem weiterhin besteht, wenden Sie sich bitte an Ihren Administrator.</errorAddCall>
    <errorOpeningCall>Beim Öffnen des Aufruffensters ist ein Fehler aufgetreten. Bitte aktualisieren Sie die Seite und versuchen Sie es erneut. Wenn der Fehler weiterhin besteht, wenden Sie sich bitte an Ihren Administrator.</errorOpeningCall>
    <callWindowNotOpen>Das Anruffenster konnte nicht geöffnet werden. Bitte prüfen Sie, ob Ihr Browser diese Funktion blockiert hat.</callWindowNotOpen>
    <errorStartingCall>Fehler beim Starten des Aufrufs</errorStartingCall>
    <errorIncomingCall>Fehler bei eingehenden Anrufen</errorIncomingCall>
    <errorReadUserStatus>Fehler beim Lesen von Anwenderstatusinformationen vom Server</errorReadUserStatus>
    <errorReadCall>Fehler beim Lesen von Anrufinformationen vom Server</errorReadCall>
    <errorSubscribeUser>Es konnte kein Server-zu-Browser-Kanal für die Kommunikation von Benutzer-Updates eingerichtet werden. Bitte aktualisieren Sie die Seite und versuchen Sie es erneut. Wenn das Problem weiterhin besteht, wenden Sie sich bitte an Ihren Administrator.</errorSubscribeUser>
    <errorSubscribeCall>Es konnte kein Server-zu-Browser-Kanal für Anrufaktualisierungen eingerichtet werden. Bitte aktualisieren Sie die Seite und versuchen Sie es erneut. Wenn das Problem weiterhin besteht, wenden Sie sich bitte an Ihren Administrator.</errorSubscribeCall>
    <errorStartingConnection>Fehler beim Verbindungsaufbau</errorStartingConnection>
    <notSupportedPlatform>Nicht unterstütztes Betriebssystem</notSupportedPlatform>
    <yourBrowserNotSupportWebrtc>Ihr Browser unterstützt keine WebRTC-Aufrufe.</yourBrowserNotSupportWebrtc>
    <notInitialized>Der Videoanruf-Connector von WebRTC wurde nicht korrekt initialisiert. Bitte schließen Sie dieses Fenster und versuchen Sie es erneut.</notInitialized>
    <connectionFailed>Verbindung fehlgeschlagen</connectionFailed>
    <audioVideoRequired>Ein Mikrofon und/oder eine Kamera sind erforderlich, um einen Anruf zu tätigen.</audioVideoRequired>
    <mediaDevicesError>Fehler beim Zugriff auf Kamera oder Mikrofon</mediaDevicesError>
    <accessDenied>Das Mediengerät konnte aufgrund eines Zugriffs- oder Berechtigungsfehlers nicht geöffnet werden. Stellen Sie sicher, dass Ihr Gerät angeschlossen ist und nicht von einer anderen Anwendung verwendet wird.</accessDenied>
    <noAudioFound>Kein Mikrofon erkannt,</noAudioFound>
    <butVideoFound>aber eine Kamera wurde gefunden.</butVideoFound>
    
    <admin>
      <wrongSettings>Falsche Einstellungen</wrongSettings>
      <serverUrlMandatory>Der SMTP-Server darf nicht leer sein</serverUrlMandatory>
      <usernameMandatory>Der Benutzername darf nicht leer sein</usernameMandatory>
      <credentialMandatory>Das Passwort darf nicht leer sein</credentialMandatory>
      <errorSavingSettings>Fehler beim Speichern der Einstellungen</errorSavingSettings>
    </admin>
  </webrtc>
</bundle>
