<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<bundle>
  <webrtc>
    <call>مكالمة</call>
    <callingYou>يتصل بك...</callingYou>
    <callWith>الاتصال مع</callWith>
    <callTo>إتصال إلى</callTo>
    <incomingCall>مكالمة واردة</incomingCall>
    <answer>إجابة</answer>
    <decline>خفض</decline>
    <callStartTip>إضغط فوق بدء مكالمة فيديو</callStartTip>
    <callRunningTip>المكالمة جارية بالفعل. اضغط لاظهار نافذة المكالمة.</callRunningTip>
    
    <providerError>خطأ في موفر WebRTC</providerError>
    <providerNotAvailable>موفر WebRTC غير متوفر</providerNotAvailable>
    <errorAddCall>The call could not be started due to a server error. Please try again. If the problem persists, please contact your administrator.</errorAddCall>
    <errorOpeningCall>An error occurred while opening the call window. Please refresh the page and try again. If the error persists, please contact your administrator.</errorOpeningCall>
    <callWindowNotOpen>تعذر فتح نافذة الاتصال. الرجاء التحقق إذا كان تم حظره بواسطة المستعرض الخاص بك.</callWindowNotOpen>
    <errorStartingCall>خطأ في بدء تشغيل الاتصال</errorStartingCall>
    <errorIncomingCall>خطأ المكالمات الواردة</errorIncomingCall>
    <errorReadUserStatus>حدث خطأ أثناء قراءة معلومات حالة المستخدم من الخادم</errorReadUserStatus>
    <errorReadCall>حدث خطأ أثناء قراءة معلومات الاتصال من الخادم</errorReadCall>
    <errorSubscribeUser>Failed to establish a server-to-browser channel for communicating user updates. Please refresh the page and try again. If the problem persists, please contact your administrator.</errorSubscribeUser>
    <errorSubscribeCall>Failed to establish a server-to-browser channel for call updates. Please refresh the page and try again. If the problem persists, please contact your administrator.</errorSubscribeCall>
    <errorStartingConnection>حدث خطأ أثناء بدء الاتصال</errorStartingConnection>
    <notSupportedPlatform>نظام أساسي غير مدعوم</notSupportedPlatform>
    <yourBrowserNotSupportWebrtc>المتصفح الخاص بك لا يدعم المكالمات WebRTC</yourBrowserNotSupportWebrtc>
    <notInitialized>The WebRTC video call connector was not properly initialized. Please close this window and try again.</notInitialized>
    <connectionFailed>فشل في الاتصال</connectionFailed>
    <audioVideoRequired>ميكروفون و/أو كاميرا مطلوبة لإجراء مكالمة</audioVideoRequired>
    <mediaDevicesError>خطأ في الوصول إلى الكاميرا أو الميكروفون</mediaDevicesError>
    <accessDenied>Could not open the media device due to an access or permission error. Make sure your device is connected and not being used by another application.</accessDenied>
    <noAudioFound>No microphone was detected</noAudioFound>
    <butVideoFound>but a camera was found</butVideoFound>
    
    <admin>
      <wrongSettings>إعدادات خاطئة</wrongSettings>
      <serverUrlMandatory>لا يمكن أن يكون رابط الخادم فارغا</serverUrlMandatory>
      <usernameMandatory>لا يمكن ترك اسم المستخدم فارغا</usernameMandatory>
      <credentialMandatory>كلمة المرور لا يمكن أن تكون فارغة</credentialMandatory>
      <errorSavingSettings>حدث خطأ أثناء حفظ الإعدادات</errorSavingSettings>
    </admin>
  </webrtc>
</bundle>
