<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<bundle>
  <webrtc>
    <call>Ligar</call>
    <callingYou>está a ligar...</callingYou>
    <callWith>Chamada com</callWith>
    <callTo>Ligar para</callTo>
    <incomingCall>A receber chamada</incomingCall>
    <answer>Resposta</answer>
    <decline>Recusar</decline>
    <callStartTip>Clique para iniciar vídeo chamada</callStartTip>
    <callRunningTip>Esta ligação está em curso. Clique para mostrar a janela de chamada.</callRunningTip>
    
    <providerError>Erro de fornecedor Vídeo Chamada Web</providerError>
    <providerNotAvailable>Operador de Vídeo Chamada Web não disponível</providerNotAvailable>
    <errorAddCall>A ligação não pode ser iniciada devido a um erro no servidor. Por favor, tente novamente. Se o problema persistir, contacte o administrador.</errorAddCall>
    <errorOpeningCall>Ocorreu um erro ao abrir a janela de chamada. Por favor, atualize a página e tente novamente. Se o erro persistir, contacte o administrador.</errorOpeningCall>
    <callWindowNotOpen>Janela de chamada não pode ser aberta. Por favor verifique se o browser está a bloquear pop-ups.</callWindowNotOpen>
    <errorStartingCall>Erro ao iniciar ligação</errorStartingCall>
    <errorIncomingCall>Erro na chamada recebida</errorIncomingCall>
    <errorReadUserStatus>Erro ao ler as informações de utilizador do servidor</errorReadUserStatus>
    <errorReadCall>Erro ao ler detalhes de chamada do servidor</errorReadCall>
    <errorSubscribeUser>Erro ao estabelecer ligação servidor-cliente para atualizar dados de utilizador. Por favor atualize a página e tente novamente. Se o problema persistir, contacte o administrador.</errorSubscribeUser>
    <errorSubscribeCall>Erro ao estabelecer ligação servidor-cliente para atualizar dados de chamada. Por favor atualize a página e tente novamente. Se o problema persistir, contacte o administrador.</errorSubscribeCall>
    <errorStartingConnection>Erro ao iniciar ligação</errorStartingConnection>
    <notSupportedPlatform>Operador não suportado</notSupportedPlatform>
    <yourBrowserNotSupportWebrtc>O seu browser não suporta vídeo chamadas web</yourBrowserNotSupportWebrtc>
    <notInitialized>O conector de Vídeo Chamada Web não foi inicializado corretamente. Feche esta janela e tente novamente.</notInitialized>
    <connectionFailed>A ligação falhou</connectionFailed>
    <audioVideoRequired>É necessário um dispositivo microfone e/ou camera para fazer a ligação</audioVideoRequired>
    <mediaDevicesError>Erro ao aceder ao dispositivo de camera ou microfone</mediaDevicesError>
    <accessDenied>Não foi possível abrir o dispositivo de media devido a um erro de acesso ou permissão. Verifique se seu dispositivo está conectado e não está a ser utilizador por outro aplicativo.</accessDenied>
    <noAudioFound>O microfone não foi detectado</noAudioFound>
    <butVideoFound>mas o dispositivo de camera foi encontrado</butVideoFound>
    
    <admin>
      <wrongSettings>Configurações erradas</wrongSettings>
      <serverUrlMandatory>URL do servidor não pode estar vazio</serverUrlMandatory>
      <usernameMandatory>O nome de utilizador não pode estar vazio</usernameMandatory>
      <credentialMandatory>A palavra-passe não pode estar vazia</credentialMandatory>
      <errorSavingSettings>Erro ao guardar configurações</errorSavingSettings>
    </admin>
  </webrtc>
</bundle>
