<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><bundle>
  <webrtc>
    <call>Oproep</call>
    <callingYou>is u aan het bellen ...</callingYou>
    <callWith>Bel met</callWith>
    <callTo>Bel naar</callTo>
    <incomingCall>Inkomende oproep</incomingCall>
    <answer>antwoord</answer>
    <decline>Daling van de</decline>
    <callStartTip>Klik om een ​​video-oproep te starten</callStartTip>
    <callRunningTip>Deze oproep is al bezig. Klik om het gespreksvenster weer te geven.</callRunningTip>
    
    <providerError>WebRTC-provider-fout</providerError>
    <providerNotAvailable>WebRTC-provider niet beschikbaar</providerNotAvailable>
    <refreshTryAgainContactAdmin>Herlaad de pagina en probeer nog een keer. Indien de error er nog is, neemt u aub contact op met de administrator met een error referentie</refreshTryAgainContactAdmin>
    <callStopped>De oproep is gestopt</callStopped>
    <errorAddCall>De oproep kan niet worden gestart vanwege een serverfout. Probeer het opnieuw. Neem contact op met uw beheerder als het probleem aanhoudt.</errorAddCall>
    <errorOpeningCall>Er is een fout opgetreden tijdens het openen van het gespreksvenster. Vernieuw de pagina en probeer het opnieuw. Neem contact op met uw beheerder als de fout aanhoudt.</errorOpeningCall>
    <callWindowNotOpen>Oproepvenster kan niet worden geopend. Controleer of het werd geblokkeerd door uw browser.</callWindowNotOpen>
    <errorStartingCall>Fout bij het starten van het gesprek</errorStartingCall>
    <errorIncomingCall>Fout bij inkomende oproep</errorIncomingCall>
    <errorReadUserStatus>Fout bij het lezen van gebruikersstatusinformatie van de server</errorReadUserStatus>
    <errorReadCall>Fout bij het lezen van oproepinformatie van de server</errorReadCall>
    <errorSubscribeUser>De oprichting van een server-naar-browser-kanaal om updates van de gebruiker te communiceren, is mislukt. Vernieuw de pagina en probeer het opnieuw. Als het probleem aanhoudt, neem dan contact op met uw beheerder.</errorSubscribeUser>
    <errorSubscribeCall>De oprichting van een server-naar-browser-kanaal voor oproepupdates, is mislukt. Vernieuw de pagina en probeer het opnieuw. Als het probleem aanhoudt, neem dan contact op met uw beheerder.</errorSubscribeCall>
    <errorStartingConnection>Fout bij het starten van de verbinding</errorStartingConnection>
    <notSupportedPlatform>Niet-ondersteund platform</notSupportedPlatform>
    <yourBrowserNotSupportWebrtc>Uw browser ondersteunt geen WebRTC-oproepen</yourBrowserNotSupportWebrtc>
    <notInitialized>De WebRTC-videotelefoonconnector werd niet correct geïnitialiseerd. Sluit dit venster en probeer het opnieuw.</notInitialized>
    <connectionFailed>Verbinden mislukt</connectionFailed>
    <audioVideoRequired>Er is een microfoon en/of een camera nodig om te kunnen bellen</audioVideoRequired>
    <mediaDevicesError>Fout bij toegang tot de camera of microfoon</mediaDevicesError>
    <accessDenied>Kon het media-apparaat niet openen vanwege een toegangs- of toestemmingsfout. Zorg ervoor dat uw apparaat is verbonden en niet wordt gebruikt door een andere toepassing.</accessDenied>
    <noAudioFound>Er werd geen microfoon gedetecteerd</noAudioFound>
    <butVideoFound>maar er is een camera gevonden</butVideoFound>
    
    <admin>
      <wrongSettings>Verkeerde instellingen</wrongSettings>
      <serverUrlMandatory>Server-URL mag niet leeg zijn</serverUrlMandatory>
      <usernameMandatory>Gebruikersnaam mag niet leeg zijn</usernameMandatory>
      <credentialMandatory>Wachtwoord mag niet leeg zijn</credentialMandatory>
      <errorSavingSettings>Fout bij opslaan van instellingen</errorSavingSettings>
    </admin>
  </webrtc>
</bundle>
