<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<bundle>
  <webrtc>
    <call>Chamada</call>
    <callingYou>está chamando você...</callingYou>
    <callWith>Chamar com</callWith>
    <callTo>Chamada para</callTo>
    <incomingCall>Recebendo chamada</incomingCall>
    <answer>Resposta</answer>
    <decline>Recusar</decline>
    <callStartTip>Clique para iniciar uma chamada em vídeo</callStartTip>
    <callRunningTip>Esta chamada já está em andamento. Clique para exibir a janela da chamada.</callRunningTip>
    
    <providerError>Erro do fornecedor WebRTC</providerError>
    <providerNotAvailable>O provedor WebRTC não está disponível</providerNotAvailable>
    <refreshTryAgainContactAdmin>Por favor atualize a página e tente novamente. Se o erro persistir, contacte o administrador de sistemas com esta mensagem de erro.</refreshTryAgainContactAdmin>
    <callStopped>A chamada foi interrompida</callStopped>
    <errorAddCall>A chamada não pôde ser iniciada devido a um erro no servidor, tente novamente. Se o problema persistir, entre em contato com o administrador.</errorAddCall>
    <errorOpeningCall>Ocorreu um erro ao abrir a janela da chamada. Atualize a página e tente novamente. Se o erro persistir, entre em contato com o administrador.</errorOpeningCall>
    <callWindowNotOpen>A janela da chamada não pôde ser aberta. Verifique se foi bloqueada pelo navegador.</callWindowNotOpen>
    <errorStartingCall>Erro ao iniciar a chamada</errorStartingCall>
    <errorIncomingCall>Erro na chamada recebida</errorIncomingCall>
    <errorReadUserStatus>Erro ao ler as informações de status do usuário do servidor</errorReadUserStatus>
    <errorReadCall>Erro ao ler os dados da chamada do servidor</errorReadCall>
    <errorSubscribeUser>Falha ao estabelecer um canal do servidor para o navegador para comunicar atualizações de usuários. Atualize a página e tente novamente. Se o problema persistir, entre em contato com o administrador.</errorSubscribeUser>
    <errorSubscribeCall>Falha ao estabelecer um canal do servidor para o navegador para atualizações de chamadas. Atualize a página e tente novamente. Se o problema persistir, entre em contato com o administrador.</errorSubscribeCall>
    <errorStartingConnection>Erro ao iniciar a conexão</errorStartingConnection>
    <notSupportedPlatform>Plataforma não suportada</notSupportedPlatform>
    <yourBrowserNotSupportWebrtc>Seu navegador não suporta chamadas WebRTC</yourBrowserNotSupportWebrtc>
    <notInitialized>O conector de chamadas de vídeo WebRTC não foi inicializado corretamente. Feche esta janela e tente novamente.</notInitialized>
    <connectionFailed>Falha na conexão</connectionFailed>
    <audioVideoRequired>É necessário um microfone e/ou uma câmera para fazer uma chamada</audioVideoRequired>
    <mediaDevicesError>Erro ao acessar a câmera ou o microfone</mediaDevicesError>
    <accessDenied>Não foi possível abrir o dispositivo de mídia devido a um erro de acesso ou permissão. Verifique se o seu dispositivo está conectado e não está sendo usado por outro aplicativo.</accessDenied>
    <noAudioFound>Nenhum microfone detectado</noAudioFound>
    <butVideoFound>mas uma câmera foi encontrada</butVideoFound>
    
    <admin>
      <wrongSettings>Configurações erradas</wrongSettings>
      <serverUrlMandatory>O URL do servidor não pode ficar em branco</serverUrlMandatory>
      <usernameMandatory>Nome de usuário não pode ficar em branco</usernameMandatory>
      <credentialMandatory>A senha não pode ficar em branco</credentialMandatory>
      <errorSavingSettings>Erro ao salvar as configurações</errorSavingSettings>
    </admin>
  </webrtc>
</bundle>
