<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<bundle>
  <webrtc>
    <call>Call</call>
    <callingYou>dzwoni do Ciebie...</callingYou>
    <callWith>Zadzwoń za pomocą</callWith>
    <callTo>Zadzwoń do</callTo>
    <incomingCall>Połączenie przychodzące</incomingCall>
    <answer>Odpowiedź</answer>
    <decline>Decline</decline>
    <callStartTip>Kliknij, aby rozpocząć rozmowę wideo</callStartTip>
    <callRunningTip>To połączenie jest już w toku. Kliknij, aby wyświetlić okno połączenia.</callRunningTip>
    
    <providerError>Błąd dostawcy WebRTC</providerError>
    <providerNotAvailable>Dostawca WebRTC jest niedostępny</providerNotAvailable>
    <refreshTryAgainContactAdmin>Proszę odświeżyć stronę i spróbować ponownie. Jeśli błąd wciąż się powtarza, skontaktuj się ze swoim administratorem z odniesieniem do tego błędu.</refreshTryAgainContactAdmin>
    <callStopped>Połączenie zostało przerwane</callStopped>
    <errorAddCall>Nie można uruchomić połączenia z powodu błędu serwera. Spróbuj ponownie. Jeśli problem będzie się utrzymywał, skontaktuj się z administratorem.</errorAddCall>
    <errorOpeningCall>Wystąpił błąd podczas otwierania okna połączenia. Odśwież stronę i spróbuj ponownie. Jeśli błąd będzie się utrzymywał, skontaktuj się z administratorem.</errorOpeningCall>
    <callWindowNotOpen>Nie można otworzyć okna połączenia. Sprawdź, czy nie zostało zablokowane przez przeglądarkę.</callWindowNotOpen>
    <errorStartingCall>Błąd podczas uruchamiania połączenia</errorStartingCall>
    <errorIncomingCall>Błąd połączenia przychodzącego</errorIncomingCall>
    <errorReadUserStatus>Błąd podczas odczytywania z serwera informacji o statusie użytkownika</errorReadUserStatus>
    <errorReadCall>Błąd podczas odczytywania z serwera informacji o połączeniu</errorReadCall>
    <errorSubscribeUser>Nie można ustanowić kanału serwer-przeglądarka w celu komunikowania aktualizacji użytkownika. Odśwież stronę i spróbuj ponownie. Jeśli problem będzie się powtarzał, skontaktuj się z administratorem.</errorSubscribeUser>
    <errorSubscribeCall>Nie można ustanowić kanału serwer-przeglądarka w celu aktualizacji połączeń. Odśwież stronę i spróbuj ponownie. Jeśli problem będzie się powtarzał, skontaktuj się z administratorem.</errorSubscribeCall>
    <errorStartingConnection>Błąd podczas uruchamiania łączności</errorStartingConnection>
    <notSupportedPlatform>Platforma nieobsługiwana</notSupportedPlatform>
    <yourBrowserNotSupportWebrtc>Twoja przeglądarka nie obsługuje połączeń WebRTC</yourBrowserNotSupportWebrtc>
    <notInitialized>Złącze połączenia wideo WebRTC nie zostało poprawnie zainicjowane. Zamknij to okno i spróbuj ponownie.</notInitialized>
    <connectionFailed>Połączenie nie powiodło się</connectionFailed>
    <audioVideoRequired>Do nawiązania połączenia wymagany jest mikrofon i/lub kamera</audioVideoRequired>
    <mediaDevicesError>Błąd dostępu do kamery lub mikrofonu</mediaDevicesError>
    <accessDenied>Nie można otworzyć urządzenia multimedialnego z powodu błędu dostępu lub uprawnień. Upewnij się, że Twoje urządzenie jest podłączone i nie jest używane przez inną aplikację.</accessDenied>
    <noAudioFound>Nie wykryto mikrofonu</noAudioFound>
    <butVideoFound>ale znaleziono kamerę</butVideoFound>
    
    <admin>
      <wrongSettings>Nieprawidłowe ustawienia</wrongSettings>
      <serverUrlMandatory>Serwer URL nie może być pusty</serverUrlMandatory>
      <usernameMandatory>Nazwa użytkownika nie może być pusta</usernameMandatory>
      <credentialMandatory>Hasło nie może być puste</credentialMandatory>
      <errorSavingSettings>Błąd podczas zapisywania ustawień</errorSavingSettings>
    </admin>
  </webrtc>
</bundle>
