<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<bundle>
  <webrtc>
    <call>Call</call>
    <callingYou>te sună...</callingYou>
    <callWith>Apelați cu</callWith>
    <callTo>Apelează</callTo>
    <incomingCall>Apel primit</incomingCall>
    <answer>Răspuns</answer>
    <decline>Decline</decline>
    <callStartTip>Atinge pentru a începe un apel video</callStartTip>
    <callRunningTip>Acest apel este deja în curs de desfăşurare. Faceţi clic pe pentru a afişa fereastra de apel.</callRunningTip>
    
    <providerError>Eroare la furnizorul WebRTC</providerError>
    <providerNotAvailable>Furnizorul de WebRTC nu este disponibil</providerNotAvailable>
    <refreshTryAgainContactAdmin>Reîncărcați pagina și încercați din nou. Dacă eroarea persistă contactați administratorul cu această referință de eroare.</refreshTryAgainContactAdmin>
    <callStopped>Apelul a fost oprit</callStopped>
    <errorAddCall>Apelul nu a putut începe din cauza unei eroare la server. Încercați din nou. Dacă problema persistă, contactați-vă administratorul.</errorAddCall>
    <errorOpeningCall>A apărut o eroare la deschiderea ferestrei de apel. Reîmpropătați pagina și încercați din nou. Dacă problema persistă, contactați-vă administratorul.</errorOpeningCall>
    <callWindowNotOpen>Fereastra de apel nu a putut fi deschisă. Vă rugăm verificați daca este blocat de browserul dumneavoastră.</callWindowNotOpen>
    <errorStartingCall>Eroare la începerea apelului</errorStartingCall>
    <errorIncomingCall>Eroare la apel</errorIncomingCall>
    <errorReadUserStatus>Eroare la citirea informației statusului utilizatorului de la server</errorReadUserStatus>
    <errorReadCall>Eroare la citirea informației apelului de la server</errorReadCall>
    <errorSubscribeUser>Eroare în stabilirea unui canal server-la-browser pentru comunicarea actualizărilor utilizatorului. Vă rugăm reîmprospătați pagina și reîncercați din nou. Dacă problema persistă, contactați-vă administratorul.</errorSubscribeUser>
    <errorSubscribeCall>Eroare în stabilirea unui canal server-la-browser pentru actualizările apelului. Vă rugăm reîmprospătați pagina și reîncercați din nou. Dacă problema persistă, contactați-vă administratorul.</errorSubscribeCall>
    <errorStartingConnection>Eroare în iniţierea conexiunii</errorStartingConnection>
    <notSupportedPlatform>Format neacceptat</notSupportedPlatform>
    <yourBrowserNotSupportWebrtc>Browserul dumneavoastră nu suportă apeluri WebRTC</yourBrowserNotSupportWebrtc>
    <notInitialized>Conectorul apelului video WebRTC nu a fost inițializat cu succes. Vă rugăm închideți fereastra și reîncercați.</notInitialized>
    <connectionFailed>Conexiunea a eşuat</connectionFailed>
    <audioVideoRequired>Un microfon sau/și o cameră este necesară pentru a face un apel</audioVideoRequired>
    <mediaDevicesError>Eroare la accesarea camerei sau microfonului</mediaDevicesError>
    <accessDenied>Nu s-a putut deschide device-ul media din cauza unei erori de acces sau de permisiune. Aveți grijă ca device-ul să fie conectat și să nu fie folosit de altă aplicație.</accessDenied>
    <noAudioFound>Niciun microfon detectat</noAudioFound>
    <butVideoFound>dar o cameră a fost detectată</butVideoFound>
    
    <admin>
      <wrongSettings>Setări greșite</wrongSettings>
      <serverUrlMandatory>URL-ul serverului nu poate fi gol</serverUrlMandatory>
      <usernameMandatory>Numele de utilizator nu poate fi gol</usernameMandatory>
      <credentialMandatory>Parola nu poate fi lăsată necompletată</credentialMandatory>
      <errorSavingSettings>Eroare la salvarea setărilor</errorSavingSettings>
    </admin>
  </webrtc>
</bundle>
