<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<bundle>
  <webrtc>
    <call>تماس</call>
    <callingYou>در حال تماس با شما...</callingYou>
    <callWith>تماس با</callWith>
    <callTo>تماس با</callTo>
    <incomingCall>تماس دریافتی</incomingCall>
    <answer>پاسخ</answer>
    <decline>کاهش</decline>
    <callStartTip>کلیک کنید برای شروع یک تماس تصویری</callStartTip>
    <callRunningTip>این تماس در حال حاضر در حال پیشرفت است. کلیک کنید به تماس نشان می دهد.</callRunningTip>
    
    <providerError>WebRTC provider error</providerError>
    <providerNotAvailable>WebRTC provider not available</providerNotAvailable>
    <refreshTryAgainContactAdmin>لطفا صحفه را رفرش کنید. اگه همچنان خطا وجود داشت، لطفا خطا را با مدیر سایت مطرح کنید.</refreshTryAgainContactAdmin>
    <callStopped>تماس متوقف شد</callStopped>
    <errorAddCall>این تماس می تواند آغاز شود به دلیل یک خطای سرور. لطفا دوباره سعی کنید. اگر مشکل همچنان ادامه دارد, لطفا با مدیر سیستم تماس بگیرید.</errorAddCall>
    <errorOpeningCall>یک خطا رخ داده است در حالی که باز کردن پنجره تماس. لطفا صفحه را تازه کنید و دوباره سعی کنید. اگر خطا همچنان ادامه دارد, لطفا با مدیر سیستم تماس بگیرید.</errorOpeningCall>
    <callWindowNotOpen>تماس پنجره می تواند باز نمی شود. لطفا چک کنید اگر آن مسدود شده بود توسط مرورگر خود را.</callWindowNotOpen>
    <errorStartingCall>خطا در شروع تماس</errorStartingCall>
    <errorIncomingCall>تماس های دریافتی خطا</errorIncomingCall>
    <errorReadUserStatus>خطا در خواندن وضعیت کاربر اطلاعات از سرور</errorReadUserStatus>
    <errorReadCall>خطا در خواندن اطلاعات تماس از سرور</errorReadCall>
    <errorSubscribeUser>موفق به ایجاد یک سرور به مرورگر کانال برای برقراری ارتباط کاربر به روز رسانی. لطفا صفحه را تازه کنید و دوباره سعی کنید. اگر مشکل همچنان ادامه دارد, لطفا با مدیر سیستم تماس بگیرید.</errorSubscribeUser>
    <errorSubscribeCall>موفق به ایجاد یک سرور به مرورگر کانال برای تماس با به روز رسانی. لطفا صفحه را تازه کنید و دوباره سعی کنید. اگر مشکل همچنان ادامه دارد, لطفا با مدیر سیستم تماس بگیرید.</errorSubscribeCall>
    <errorStartingConnection>خطا در شروع ارتباط</errorStartingConnection>
    <notSupportedPlatform>پلت فرم پشتیبانی نشده</notSupportedPlatform>
    <yourBrowserNotSupportWebrtc>مرورگر شما WebRTC را پشتیبانی نمی کند</yourBrowserNotSupportWebrtc>
    <notInitialized>رابط تماس تصویری WebRTC به طور صحیح راه اندازی نشده. لطفا این پنجره را بسته و دوباره تلاش کنید.</notInitialized>
    <connectionFailed>ارتباط موفق</connectionFailed>
    <audioVideoRequired>یک میکروفون و یا دوربین های مورد نیاز برای قرار دادن یک تماس</audioVideoRequired>
    <mediaDevicesError>خطا در دسترسی به دوربین یا میکروفون</mediaDevicesError>
    <accessDenied>نمی تواند باز کردن دستگاه رسانه با توجه به دسترسی یا اجازه خطا. مطمئن شوید که دستگاه شما متصل است و نه در حال استفاده توسط برنامه های دیگر.</accessDenied>
    <noAudioFound>بدون میکروفون شناسایی شد</noAudioFound>
    <butVideoFound>اما یک دوربین پیدا شد</butVideoFound>
    
    <admin>
      <wrongSettings>تنظیمات اشتباه</wrongSettings>
      <serverUrlMandatory>آدرس سرور نمی تواند خالی باشد</serverUrlMandatory>
      <usernameMandatory>نام کاربری نمی تواند خالی باشد</usernameMandatory>
      <credentialMandatory>رمز عبور نمی تواند خالی باشد</credentialMandatory>
      <errorSavingSettings>خطا در ذخیره تنظیمات</errorSavingSettings>
    </admin>
  </webrtc>
</bundle>
